當撈侵當年喺全美國都借唔到錢周轉

牙侵喺美國俾人杯葛 都唔係第一次

後尾搞到嚟香港 搵鄭裕彤 先借到錢
今似侵侵會唔會再搵我哋香港幫手

咁香港真係威震天下

國安法

冇錢可以問人借
俾人彈劾=留案底=一世

侵唔飲酒
據聞當年俾雞扒妹玩到仆街

當年：香港
今似：中國香港